對於龍門，有啲個人意見想講

認真其實龍門有進步樣嘢係真

不過我會話係由「食唔撚到落肚」進化到「勉強食得」

認真我一直明明明明個老闆咁有心去做（至少佢表現出黎係咁），但係啲嘢食一直都只係中下游水準我覺得個弊病就係係啲員工入面

先講吓個人經驗，早期已經開始食緊，之前就覺得普通茶記水準，冇乜特別

我發現龍門真係開始難食嗰陣，應該係運動白熱化，同埋黃色經濟圈開始成熟嗰陣

我唔係想屌手足定點樣，但係我覺得龍門嘅質素開始差嗰陣，係開始大規模請手足嗰陣

其實我諗老闆要認清一個事實就係，手足都有仆街，或者咁講，大撚把仆街扮手足 目的可能只係搵份工入嚟好食懶非

講一個個人經驗，之前喺荃灣食你哋個焗飯，啲汁同塊雞扒OK，但係屌你老母個炒底炒撚到一嚿嚿，我唔知以為自己食緊飯團

咁我開始思考，如果你呢間分店個廚房質素OK嘅話，冇理由個汁同塊雞扒OK好食嘅情況下，個炒飯咁撚柒鳩垃圾，因為個汁好食比起炒個正正常常嘅飯嘅難道仲高

咁我諗諗吓其實成個焗飯入面唯一要經廚房員工手去做嘅嘢就係炒個飯 汁同雞扒我估你都係中央廚房整完再派過去（利申：真係唔知，呢個亦都係一個好撚粗略嘅估計）

其實我真係建議老闆你，你請人應該工作能力行先，當然你請黃嘅人係最好，但係如果個黃嘅人冇工作能力，我覺得你都係要炒撚咗佢 搵啲有飲食業經驗嘅進駐

同埋係你最近呢一次盆菜事件，其實都睇得出你嘅員工處理手法真係有啲問題 其實我諗緊個問題癥結會唔會係你嘅管理團隊真係有啲廢

P push

其實係 以前食過觀塘執左果間 覺得正常味道又比其他茶記平

我以前就覺得係大件夾抵食，味道又唔係好差
諗唔到食咩就會食

Push

絕對同意 用人唯才啊

請教蕭爺爺啦

蕭爺爺咁老都做得好過龍門

隔一排就見到佢出黎道歉
好撚慘

返工荃灣，有時無帶飯月頭鬆動d都會走去食秘，糧尾就光榮。瓏門好耐無食，好食左一排又變番好難食仲要$60幾一個餐

煲仔菜幾好wor

佢d野食仲差過Ive canteen d 頹飯，唔係太識欣賞。靠你地支持佢喇，真心唔想再俾人兄弟當契弟

明白嘅 口味嘅嘢真係人人都唔同

梳 雖然間間都唔係特別好

但係我真係夠膽寫包單荃灣嗰間真係好撚垃圾

飲食業流失率咁高 已經唔易保住人才
第二個可能係佢唔識train 帶唔到啲知識/SOP俾前線

我都係覺得荃灣分店最差

睇蘋果段片 佢management 真係麻麻

我真係過隔離加藤屋食好過

根本而家就係有班垃圾用手足個名好食懶飛
我覺得真係要換咗前線嘅管理層或者令到管理層流動性高啲，即係得閒調吓鋪咁，令到啲前線唔好習慣咗一個經理然後同佢圍威喂

利申：做過某大型飲食公司垃圾前線part-time

有時真係唔可以太好人

現實啲賤啲咁講
你搵啲前線員工就好似搵隻狗咁，你俾嘢食佢佢就幫你做嘢
但係佢唔撚做嘢你都仲俾嘢食佢嗰陣，隻狗做嘢就戇鳩啦

所以個現實情況，就係你俾錢個員工，個員工柒撚咗，你唔單止冇屌柒佢，你仲幫佢解畫兼且唔炒撚咗佢 我係個員工都繼續好食懶飛算啦屌 你估個個真係會知恩圖報咩 應該咁講，做生意冇呢支歌仔唱，做錯一次可以接受、做錯第二次就要你改、做錯第三次就要你躝屍趌路㗎啦 變咗好似龍門老闆咁你做錯咁撚多次仲留你喺度

其實你咁嘅思維先係正常生意人思維

冇錯
張生唔係商學院出身嫁咩

精算

有道理

半個月前幫襯銅鑼灣分店個揚州炒飯，
個炒飯完全冇味，
最大獲d飯痴埋一舊舊，
完全炒唔透，炒唔散，
最過份係生菜絲真係「生」，
似係炒完個飯求其撈果條落去

果次堅嬲，不過諗諗吓自己人..算啦

又係銅鑼灣 呢間老闆真係要搞搞佢

其實芋頭糕都出事..
我之前係有訂盆菜，所以送一底糕

坐到車返屋企諗住即刻煎來食，
不過成舊糕已經變到好似棉花咁，一渣就出水
成個扔左

我又係冇出聲

我自己個底未食

眼高手低囉

老闆係有心既

但d員工成日hea做

仲有成日唔截單搞到奶哂嘢

李榮浩可能都做得好過龍門

因為個老細閪囉,員工邊會有心機做
又唔見澳牛煮pat狗屎出黎

唔明點解個老闆成日係facebook影自己個樣出嚟打卡

其實你唔係特別靚仔

個汁老細之前接受訪問唔係話自己朝朝六點起身返去煮咩
其實做茶記廚房佬我諗點都有一兩個做得耐嘅睇場嘅，話請手足講真請到幾多個呀，最多咪俾佢哋做樓面，入廚房正常做學徒要捱要學幾年
龍門係好耐之前就出名難食，睇Openrice幾個食評都有講雪菜肉絲係芥辣咁味
物流/食物質素其實老細都有責任去管理，唔應該一嘢就賴落員工（請咗手足）度

佢本身個管理有問題 睇蘋果段片就知 連完整嘅晉升制度都冇 張生管理方面真係要搞搞佢

我都想知

幾年前嘅龍門幾好食架
但係自從黃圈...

而家好番啲

好耐無食有機會試下先

Tea真係ok

尖咀有老細長駐係穩定啲
但佢俾人感覺唔識管理

做生意我就唔識 不過眼見李家誠同王維基呢兩位咁成功同時亦知道佢哋對員工其實都係麻麻 正所謂做得成功生意都係閪人 有句成語 不過唔記得只係閪中會唔會有講少少良心同良知 出嚟社會做嘢後都深明好人多數唔會發達

誠仔對霍建寧唔知幾好
咁都可以用誠仔同閪杰比,好撚野

龍粉：樓主以為自己食緊米芝連啊？

基本上所有回應黃店唔好食指控嘅
都係得呢句

早三年食屯門果間
我係覺得依間野好食，又平
自從19年之後，可能佢個名太響
再去食，感覺就水準唔穩定，有時OK，但有時就麻麻

我會覺得係人流太多 急左 難保持質素

我自己就成日食
最撚差嗰排真係連隻雞扒都唔撚熟，好多人排隊嗰排
反而畀人人閪抹黑之後到依家仲好食左

好撚掛住紅豆西多+雞扒
同埋雞扒公仔麵加奶油多太陽蛋

要屌既真係一次過屌埋佢
十月頭 係尖沙咀龍門
食咖喱焗豬排飯
咁個汁其實就一般般(冇咖喱個種香 同埋有少少稀)
但呢樣唔算抵屌

最抵死就係 咁個飯就有d洋蔥
食到一半 個洋蔥唔知係未切好 定未處理好 定未洗好
大大舊連埋一齊
中間係澀/苦 係食唔落
屌啦星

人微言輕 又係黃店
無謂出聲屌
而加就好機會啦

龍門 我屌你

ust南亞仔 我屌你呀

做乜？

理性咁屌 有助龍門成長

屌你老母

點解

手足呢個point我好同意
佢做得差，屌佢或炒左佢又會比人放大黎講
任由佢呢，就影響左餐廳食物質素

好食懶飛既人大把，深信以手足之名呃飲呃食亦有唔少，Mxxco已經係一個好例子

今日某鋪個廚大屌個垃圾呀姐
大快人心

廚房大哥俾個like你繼續屌柒佢

我叫吉豬 明明同個呀姐講話多沙律醬
最後上到黎都係比一少pat我
港島果間呀

marco事件已經睇得出老細請人揀人上真係有啲問題當時個個都話大撚把手足hea做
以為張生有反省過hr同management 點知

龍門？算9啦 月頭落街食 點塊豬扒 乾L到塊餅咁 係飲完杯奶茶就走人

其實我諗樓主要認清一個事實就係，老闆都有仆街，或者咁講，大撚把老闆扮手足 目的可能只係搵份生意入嚟好食懶非

龍門唔係OEM

佢自己都唔識煮，train 條毛咩，沖杯奶茶都雞手鴨腳露晒底

不嬲都覺得龍門評價咁差除咗黃之外
最大問題係成撚日搞埋啲gimmick不務正業
次次都高調announce啲乜但係過一排就知根本就無用純粹搏宣傳
再加上好似南亞狗呢啲劣質打手成日倒米
吹撚到乜柒都10/10 medium well中式牛柳無問題
冇留意開真係會比佢呃到入去食
然後啲人中咗伏上嚟講條友就不停咁兜
搞到開始有班人追住佢嚟屌
係呢排柒得太勁佢先扮晒冇盲撐咁

尖沙咀嗰間
我去親都係食糧尾
但個出前一丁佢落得太多水
搞到好淡

同埋凍奶茶成日都奶多過茶
沖一杯正常奶茶真係咁難咩?

咪就係，讀精算昆水就叻，煮野食邊度掂

屌龍門 順便屌埋你同你老母呀

屌你老母呀

拖人數咁執粒，果然好撚精

果時係炮台山食過一次咗大把
應該係我食過最難食既焗飯
仲要唔係特別平

會唔會係老細train人

屌，你真係唔識嫁喎，你做飲食，自己又唔識煮又唔識食，做西咩，咪俾班伙計食住囉

點解我食過覺得算ok嘅

由一開始咁難食都可以拎比客食
就知佢係一個生意佬
去食都係傻仔

我都補充下
我個個星期都食佢荃灣焗飯
不過近一個月左改善左一舊舊問題
宜家正常了

仆街，又喺度賣廣告

解釋番佢改善左既問題叫賣廣告?
只准講缺點?

UST南亞仔 我屌你老母

你又賣機場狗嗰套廣告

又屌？！

屌埋你老豆呀
我而加係龍門hater呀

發生咩事

簡單講
唔係黃就大晒
請人最後都要睇能力

係。個垃圾廚師煮埋d狗也不屌野食，倒貼50蚊可以考慮

龍門 ??? 我DLLM啦, 餓撚死都唔撚食佢啦 !! 又貴又扮撚曬野.

真？